[求帶入場]有冇人鍾意X Japan(2)

原先30號要考試黎唔到

依家跪求好心巴絲帶我入場

無盡感激

telegram: zerorone

大家繼續討論X Japan

討論成千個post唔見人 一有免費飛就衝出來個d 要檢討下

29號唔得閒冇買到飛估唔到最後係30開

唉 好唔忿氣

雖有聽住少少classical頂住癮。。

邊個page 寫？

好怕成班柒頭mk搞到個場差哂

始終classical真係唔係人人岩

[真的取消了 #Yoshiki音樂會]

日本搖滾樂團X Japan靈魂人物Yoshiki，原定今晚8時在亞博舉行與管絃樂團合作的「YOSHIKI Classical Special with Orchestra」，但在開騷前一小時前爆出音樂會取消的消息。

主辦單位Puffin Enetertainment負責人召見記者，並為今晚的活動取消一事交代一切：「首先非常之抱歉，因為今天下午約5時發現未有申請食環署的牌照，其實我們有齊所有文件，但未填好有關表格，場館表示沒有申請有關牌照，場地是不能進行活動，否則違法。我們已經立即和場地負責人商討解決方案，但無奈活動始終不能進行。我們已和Yoshiki討論過，他就表示亞洲區只來香港一站，所以好希望如常舉行，他更說不要緊，不要錢也想做今次Live Show，或者直接搬琴到場外演奏，當然最後也不能實行，Yoshiki更不希望技術上的問題而令fans失望，經過一輪周旋，原定Yoshiki明天離開香港，但現在就會延期走，明晚（30日）會再開騷，做法是以私人演出形式，因變了私人活動，所以我們會登記已買票觀眾的資料，觀眾就可以拿到邀請咭，並進場看表演，Yoshiki亦會補償fans損失，持票人士可帶多一位朋友來看，並且所有來看的觀眾都是免費，今晚買票的人可以refund。而Yoshiki很想做到明晚公演，因為完了香港場後，他就要飛到紐約演出，行程超忙，所以希望fans真心能夠看到他的演出。」

話雖如此，希望間主辦柒夠

聽日安排門票登記，同免費票人士入場個陣醒醒定定

頭先hode帶頭叫we are已經夠柒

我覺得要登記同埋多左一倍人
到時點都會柒

唔記得邊到碌到

本身好地地
聽日可能就係真正嘅打拍子+大合唱

吓 朋友無得坐埋一齊 ？

大家真係要好好利用個quota

ok嘅其實，只係佢個人柒
yoshiki staff都retweet人叫we are

你聽日記得帶尿袋 唔係次次都咁好彩遇到我呢種心地善良既美男子

無飛都咁多嗲

免費仲想有要求

免費帶你入去仲想坐埋一齊？

😘

問下啫 有飛啊

我認我純粹針對佢

收嗲啦 有飛

其實好危，分分鐘帶埋條友嚟佢都冇得睇

成8000人攞invitation card
到時會點

搞到咁柒
如果再有world tour都唔知有冇香港份

自己睇返上一個post 我留左幾多句

問一句就起晒鋼 您個名真係無改錯

合唱環節準備好未

大家都係怕左班有事買唔切飛撚姐 我道歉

咁你用下腦都諗到，你帶埋你件fd黎坐，原本果條友坐去邊？

修哥帶左人未？
本身預備考final冇買到飛

其實我都係今日6點先買飛
希望拎左飛果兩位巴打聽日去唔好失禮啦

佢以為重新派位
先到先得

死忠留名

求巴絲帶我去

上個post第二個講但冇人理

咁樣即係所有位都會推後晒
倒不如佢話先到先得啦

其實真係得，反正佢而家話全退款
在理上佢的確可以重新劃過晒位
但實好多人屌佢老母咁解

我都係無見過呢種情況 主辦又無講清楚先上黎問下

唔係想嘈交

冇嘢，睇得快咗覆，原來你就係講先到先得

跪求朋友帶
本身星期四唔得閒 依家咁岩改期 希望有好心人
聽晚去到會請你食返餐晚飯
Pmpm

可以夾返錢

想問而家係買左飛退錢都有得睇？

一話免費即刻勁多人睇

屌。R飛就另外開post啦屌你老母
個標題重要係求帶入場
好地地傾下X
變左乞丐post

您2條友咪繼續圍威喂 老奉要知佢點拆？

佢話退錢+私人patry形式 我點知係咪轉左其他型式？

我坐blk b前排都好啲，不過後排理論上全部都免費飛，麻煩醒醒定定喇，要嘈要fing頭大嗌麻煩等x Japan full team 先

老實講，yo其實應該唔係太過抗拒呢啲咁戲劇既事件
同埋條友本身都已經好鍾意香港

唔想睇乞兒過黎我post
[Yoshiki]Classical concert 集中討論及屌柒puffin區

佢好清楚係垃圾主辦既問題
同埋好尊重fans

一人少句啦

集中提醒人尊重場合尊重自己，盡量唔好製造噪音

好現實嘅就
有啲嘢心宣不照

我可夾錢。但唔知係咪唔洗錢

利申：真fans聽左X 十年

現場已經有講，有人問

我覺得好正講真

我諗啲人睇到你句真fans反而唔想畀你

真fans而家先黎買飛？老實啲啦唔該

有無巴絲會放飛? 本身今晚唔得賣左自己張飛，好想聽晚去返！Million thanks!

Telegram @darrenchau

成日睇佢Fb ig靜雞雞飛過黎香港

最好你開過個xjapan post
post2 title係求飛已經戇撚柒鳩

ok 我無留到最後 聽唔到 我屎忽痕上黎問下係我錯 對唔住啊大佬

唔係講笑 我真係今朝先拎到假決定買飛

X JAPAN FANS但0興趣聽Classical concert
雖然係咁都想大會搞得好好睇睇，今次搞到咁柒會唔會影響yoshiki之後計劃係香港再搞Ｘ既concert

算啦 個名都叫林佳樹
應該真fans

第一次聽classical

當年第一次黎香港 係咪睇赤壁送飛

佢講過香港係佢好重視既地方

呢度好似仲有個叫YOSHIKI嘅真fans，一樣係咁岩今日睇唔到聽日又得閒

感覺上d主辦搞親都有d問題
09年冇啦啦加場又去唔切，要買赤壁換多張飛
雖然係賺咗但多咗班mk唔知做乜鳩
11年好似就冇乜事
我真係希望再聽第三次

咁我老實講 我之前見係orchestra所以冇買 ，但諗諗下唔知會唔會有art of life orchestra ver ，想聽

同埋今次搞到咁戲劇性，就更想去

然後係尖沙咀海傍影相

做人嘅嘢就好多巧合嘅，大家都明

你呢啲叫hi-bye fans

講堅嫁

rusty nail係我啟蒙金曲……

我就X野都會出現
算唔算巧合

屌 諗起都柒

咁啱星期四死人塌樓都去唔到，星期五又得閒嗰啲先是

唉好心啦 唔好持住自己係狂迷就去批判人啦

早買飛 遲買飛又點 我就唔信全場人都係yoshiki fans

到時去到記得屌晒880同580啲人啊 係fans就買最貴啦係咪

我唔算佢地fans 我係音樂迷

呢樣班「真fans」都有一定責任
正常點都兩場睇晒，啲柒頭成日話1/17先係真fans睇
計我話1/16 block a-c嗰班就真係真fans啦

慢慢修正啦music fans

你唔好拉880 580嗰班落水

我係睇唔過眼您係又屌唔係又屌 講到死忠先可以去睇咁 人地都講晒咩事都仲要比您質疑

岩先柒左鑊仲唔夠

講真係喎
唔好講咩真唔真fans吖
一路有飛賣就唔買
一有飛就衝出黎
大家心照啦

今日大把大陸、台灣、澳門人
呢d先
Yoshiki 都好尊重佢地
呢d咪識英雄重英雄

咪灰啦巴打 識欣賞音樂既人唔會好似佢咁講野

岩岩又扮死狗叫大佬而家又話我柒咩事？

當然有d人真係今晚有事，係聽晚先得既
不過有幾多心照啦
現場聽到d人即刻打電話聽日轉更

開始圍爐取暖啦喎

好多對號入座，三兩下手腳就釣到佢哋出嚟

屌您老味 咁大個人都咁蠢 您唔係覺得我成件野係真心道歉啊 碌上去睇多次啦

持住自己早買飛就周圍屌人 您覺得自己好威？

扮契弟扮得咁開心，你真人係咪都係咁？畀人狗咁撚都要笑笑口，替你老母可憐

大家上黎都係搵解決方法 佢都講明可以夾錢
您就死咬住人唔放

咁都嘈一餐 應該集中火力屌柒puffin同大合唱撚囉

開始講埋啲無意義既內容 一句都駁唔到

大家睇清楚未 我講完

去我post啦屌

係呀？我未講完喎
不過你識得走就好，走咗好返嚟，bye

其實猶豫左好耐買唔買

真係十年前開始聽x， 之後聽過好多音樂，而家xjapan其實唔算係我最愛
但佢係我啟蒙，but 最後都冇買

開頭用錯左(真fans)呢個字眼....

咁您一開始點解唔直接用point反駁 要人身攻擊
唔好死頂啦

就來要post返自己以前啲cover先可以證明自己係fans

又話講完，你好撚煩，走啦，彈出彈入

我呢啲就叫星期五fans，你呢

我都係細細個聽 再睇埋佢地經歷既事就愛上左呢隊band

仲抄埋yoshiki學琴 學鼓

不過真正最愛都係m記 所以呢個show都諗左好耐先決定到

真係唔洗介懷真唔真fans 識欣賞就好了

thx bro

係
一開始你話自己係"fans"其實冇人會嘈

有人想借你嚟圍爐

驚到賴屎喎您

唔知有咩好嘈

自己到時識做咪得

就算買左飛既人，當中一定不乏陪人睇既人，behave yourself 咪得

呢頭周圍認人係大佬，呢頭又話唔係
呢頭話走，呢頭又係唔走

你搞清楚自己想點先啦不如

大合唱拍手撚呢啲好難自己識做就解決到喎老友

我嘈係睇唔過眼佢周街屌人

您睇佢覆我個啲全部人身攻擊就知佢咩料

回我啦，做乜quote人，周圍搵人圍爐

我都利申一下先 我其實係laruku fans

你兩個不如交換wts app la

人身攻擊有咩好覆

拿 您質疑人地既 人地就答晒 您自己唔信

我質疑您既 您一句都無答 淨係人身攻擊我

呢啲咪唔同人唔同質素

嗌交唔俾人睇到邊好玩

呢個post繼續二手交易啦
Btw 終於到左手持yoshiki門票有蝦條食既日子

有蝦條 又有雞脾

算啦，好悶，就咁

留聯絡比我 我未知朋友去唔去 聽朝覆你

入嚟係咪都要post吓fans history

第一次香港live 我未開始聽
我是廢物

唔洗 自己知自己事就得

再推
有無巴絲會放飛? 本身今晚唔得賣左自己張飛，好想聽晚去返！Million thanks!
Telegram @darrenchau

你email仲係iam字頭果個？係既話我send contact去你email

Email都得，darrenchau@icloud.com

係呀

究竟點網上登記 有冇人知

其實搞返清楚一開波係講緊乜先，唔好咁易畀人利用

冇人知

sor lo求飛心切

利申：買左飛

最新消息

聽日10點鐘你地可以狗衝，唔使乞飛

check email

一路而來X japan post 都好難爆，連登開咗無耐就爆一個真係勁，可惜係因為件柒事。

一句，fuck you puffin.

各位今晚再見，we are X 運命共同體。

唔見有呀、你add我line : soul0917

我line比人hack完del埋啦
Send你whatsapp去呢個email可以嗎？
ft980-6@yahoo.com.hk

再推
有無巴絲會放飛? 本身29唔得賣左自己張飛，好想今晚去返！Million thanks!
或者帶我入去都得，我俾返錢你
Telegram @darrenchau
Email darrenchau@icloud.com

Send左

到我收唔到
黎多次：snakeli@me.com

唔好意思 我朋友請到假今晚去了

屌整條撚屌link出黎都係柒既
死左成個鐘
屌你老味垃圾公司執柒左佢啦
帶朋友黎又冇得一齊坐 屌你老母啦

帶個朋友黎想一齊坐 其實你同佢坐後面咪得囉

咪係
咁人地原本果d 坐邊 坐你大脾好無？
果班主辦以佢地既濕鳩能力你仲諗住佢同你分位？

本身話帶我入去嗰位巴打話唔得閒，仲有無好心巴打可以帶我入去😭😭🙇🏻🙇🏻

Telegram : @spaceman1234